救命，我間房床同床都有蝨

Sorry圖比較蒙

好多好細隻爬來爬去
最重要係成日噴塵
姐係灰色一舊舊毛毛果種
幅牆都好多毛毛

今日燒左支艾條焗間房 但好似無乜用
想問：呢d係乜蟲黎？
點可以清哂佢地

似甲由咋喎

其中一個方法：直接搵滅蟲公司搞搞佢

因為我屋企d傢私係入牆
但又留好多那quick
果d位根本都摸唔到
係好細好細黑點

唉我開房式廚房用左甲由一掃光就廚房無哂甲由
唔那係佢地移哂入房呀？

你大撚獲了

我間房仲會有蜘蛛同飛蛾產生
會有果d衣蛾蓉
唉救命我都覺得好烏joe

求救

我成牆都有

樓主我都係

是今年先有， 我都畀佢咬咗好多粒。 用滅蚊噴霧之後就冇事嘅。 一日唔好返屋企

上網查床蝨又唔係咁樣樣
係黑色一大隻果d就死緊啦
我呢d牆蝨究竟係乜東東同點處理
有冇同類人賜教呀

咬就無咬
但成日都有好多灰色毛毛塵好麻煩

咁低清好難認，床蝨觸鬚無咁長

我用iPhone max zoom8倍
點影微距？

樓主記得下世小心啲

那quick無咩實際用途就搵玻璃膠或者填縫膠填左佢

indeed，幼年期嘅蟑螂係呢個樣

反而我牆好多

中左裝修黑店
做d入牆櫃全部斜
D木又差
全部大細肚
仲收我50萬
唔好去九展搵裝修！

呢張係你定係我？

我剛影

咁你諗住點處理？

買Dyson啦

但甲由會噴到d牆有毛毛塵？

似小強

床蝨唔似咁

滅蚤彈？

裝修前仲多, 早排批劏後好咗d, 因為屋企牆身濕+ 22年樓,但聽人講 好多家都有

留意個size
係一粒米ge20分之一都無

床蝨唔同其他蝨，蝨彈無用之餘，啲床蝨仲會周圍走

毛毛塵未必關佢事，可能你屋企濕氣重生霉之類

好多黑店

似甲由多啲

真喎，以前都冇，今年夏天先有
屋企有養貓，有冇人知點清潔好

我都研究過係唔係應該唔係

你搬咗去昆蟲館?

睇唔到果d蝨點攪？

2個方法

1) 去搵滅蟲公司
2) 買個dyson + 滅蝨蟲炸彈2個, 炸一炸間房

仲要炸2-3次先得

買部蒸氣機，蒸哂所有地方
再係周圍落DE粉

D咩E粉呀,.,..
唔咬人就知唔係BED BUGS啦

依D我屋企都有, 不過細好多 重要識跳
應該係D紙生出黎

不過佢唔咬我 我就見一殺一就算, 唔炸佢

之前屋企突然極多蟻係床同牆爬
用左bio kill 支野瘋狂噴就沒事了

BIO KILL我覺得無咩用
話可以殺小強
我射到佢一身濕都無死...

一炸就走到全屋都有 仲大獲

香港真係濕到好撚煩
間房d卜泥年年都出嚟say hi

精蟲黎

封個門邊山門再炸

佢唔係即刻死
但會驅趕佢地

搬屋

成間房都係小強

養隻蜘蛛 乜都搞掂

書蝨 ， 卜泥
唔咬人

書呀 我屋企好多書同紙
可能係d紙 耶返黎

你老味, 我屋企都係成屋都有, 但我屋企人話唔好殺生
媽咪岩岩大病完好番....唔想殺生.....

iphone最多得兩倍光學變焦

8倍無用架 同影完將張相放大無分別

How often do you clean your room? If less than once a month, it’s a major contributory factor in having parasite 🦠 on your bed.

3 year no clean

抵你比野咬啦

唔理佢會生得好快
搵定新屋啦

唔係曱甴都唔係木蝨

咁係乜蟲？會唔會係蜘蛛仔d fd?

無俾佢咬
係成日有d灰毛毛塵

睇到都打冷震

唔係蝨來

用無敵士啦

你慶幸呢隻唔係蝨

如果唔係一定有排你煩

Ching祝你好運
前排我屋企都有，之後夜晚俾佢咬塊面
依家毀容了 有個凹洞係額頭

試下biokill
我屋企又係得我間房特別潮濕

check吓係咪外牆滲水

唔係蝨黎 我間房都有 唔係咁

咁點搞好

係咪卜泥呀?
如果係嘅話環境乾燥啲就可以趕走佢地

"卜泥和其他極細小的昆蟲一樣，由於體積小，皆面對缺水的生存危機，故此絶不會隨便暴露在乾燥的環境中，如果卜泥數量不太多，其實到了秋冬等乾燥季節牠們就會自動消失。"

睇個樣似係

今日又出返哂黎

我用火酒加化妝棉整濕左，係咁抹啲牆，見到邊度有就抹邊度，抹左一排之後，就冇再見到佢地